又有一個可以同小妹見面嘅機會

10月20日九龍見

好yeah，終於可以同你見面

圖

啱先廁所見唔到你 下次唔嚟啦

你入男廁定女廁

男廁

我喺女廁

你有鳩做乜入女廁

小妹真絲

殘廁

到時見

約定你星期日

轉ac未

心已碎